HKCC SUMMER TERM

有無人會drop introduction to Chinese culture
如果有dm我
係tg傾

幫朋友問埋

自推
求下大家幫下手